台灣又贏，香港又輸

好好彩English 激嬲咗支那
無支那人來台灣旅遊